異性朋友同你飲同一杯嘢係咪唔代表啲乜？

同兄弟一齊飲我覺得好正堂
但想知女仔點諗

飲酒？
視乎個女仔係咩人，同你哋本身係咩關係
通常都係傾下偈，輕鬆下，講下近況之類
我諗傳統保守嘅真係想發展感情都會揀其他活動先
不過香港地乜野古靈精怪嘅女都有
中學同過個女仔行得好埋但最後冇一齊，好耐冇見有次出去飲嘢醉咗差啲連房都爆埋

屌閪都要教

唔好亂諗
當你朋友

I know right?

單純呃野飲，唔好想多左，
想做兵就講出黎。

唔好諗咁多啦

頸渴

喺一個上埋床都仲係朋友嘅時代 你問飲同一杯野代表乜？

你杯嘢真係幾好飲

真係冇所謂 我自己唔多介意

有
想做你女朋友